麗晶嘅業主可唔可以民事追討間仆街管理公司？

告到間仆街陷家鏟執笠破產

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

有冇業主立案法團？即刻睇服務條文，告成間物業管理公司，跟手成間終止服務

瑞安集團同梁振英關係密切

起碼都要開緊急業主會解僱間垃圾

就係無 有個post講